FIR係咪已經拆咗伙？

佢地出道幾隻碟都好鍾意，但好似好快就沉晒

好似其中佢地成員有少少誤會搞到不和，之後就去唔返以前咁，唔太清楚，有冇知情人士講吓？

係

左邊個個係沁?
做乜變左林早洩咁既樣

一直幾鍾意主音Faye，唔係話好靚，但好有個性

佢係咪已經做咗人老豆？

個黑超佬十年如一日，仲有少少串嘅感覺

召喚鍾意過F.I.R嘅面孔

佢都算前輩既

一齊懷勉吓佢地嘅出道作品

連登仔口中嘅老seafood

條友其實帶到阿沁同faye咁既地步都已經有啲功力
至少阿沁單飛只會係一碌柒

阿沁老婆好似未成年咁嘅

查實出道咗有冇十五年？

佢地嚴格黎講算係紅歌唔紅人

都係既
一諗起首阿特蘭提斯真係好1999

我諗都係去到一般樂隊合久必分嘅困局

佢地兩個關係又幾噯昧嘅…

有冇巴打都鍾意過主音Faye?

細個坐係表哥隔離睇佢打機 最有印象係千年之戀 我們的愛 同刺鳥 宜家大左聽翻呢幾首又回想起以前啲日子 嗚啊

我聽lydia都一樣會即時諗起煲「鬥魚」嘅𡃁仔時光，對女主角入晒迷

原來尋日已有個post講呢單嘢。

[url]飛自爆被踢出F.I.R. 出新歌被瞞鼓裡 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

真係幾可惜，仲傷心過beyond三子反目拆伙

如果飛沁冇拍拖可能唔會咁
未散之前每隻碟都有一兩首好歌
散咗就直線下滑
唉

當年如果飛起條黑超佬佢地兩個另起爐灶可能前境仲光明。三個人心入面都有條刺又點可以好有熱情咁合作落去 真係好可惜